［認人] 有個男仔搭969係西隧roadblock被捕

推

jm9

出黎呀

樓主咩意思？
搭車喺車上畀人拉落嚟？

又9拉

係

做左乜

叫口號 屌狗

又鳩拉行為不檢

不過呢d位屌狗做乜。。

雖然話就話唔好自我審查
但認同

留名睇樓下有人屌你 警察拉人唔洗原因
屌你老母藉口都唔洗佢地諗呀？
唔好合理化佢地做嘅野

廢除功能組別 2020雙普選